[新片新證據]神駒再來:熱狗柒到仆街 ! 成個廢黨一味靠吹靠督數 !

屌你老味陳秀慧又乜撚野信佛又講撚到大義凜然，咪又係靠篤

應無所往，而生其心

sor打錯字
應無所住，而生其心

佢兩公婆咁撚正直就唔會柏洋坐九個月佢兩條撚屌去遊埠嘆世界啦！

鳩達反完燒山再反毓民都叫得上正直咁呂布都可以叫忠肝義膽啦